# nodejs-stand
+ 1. Ставим supervisor
+ 2. Клонируем репозиторий и делаем npm install
+ 3. supervisor chat-server.js
+ 4. supervisor client.js
+ 5. Открываем в браузере frontend.html
+ 6. Пишем имя root
+ 7. Пишем bash команды
+ 8. Архитектура Браузер <-> (ws) <-> node server <-> (ws) <-> node client <-> bash exec
